一人一個抒壓習慣

至從上個月隻腳無端端膝頭哥個接位濕疹
俾我R損咗之後
我每日嘅樂趣就係搣走哂結焦啲皮
雖然摵完又流血
但係真係好撚爽啊！！！

推